星期一低開, 未沽好沽

鳩蛇買熊唔洗你教

重牛過夜

大爆升，每分鐘升一百，直到三萬點

禮拜一例牌跌

上次先俾你昆左

而家仲沽唔沽....

熊軍gogogo